［多圖］21歲嘅陳展鵬好靚仔。。。

好青澀
眼神好純真

依家個鼻

隔住個mon都聞到亞視味

呢個係sunday新地帶，tvb節目嚟
同埋佢係tvb出道，以前邊有亞視味

好地地係要去整容

好似大陸民工

大陸仔樣一直不變

呢張靚仔啲

個眼神正氣好多

冇咗眼鏡真係唔得

diu
佢咁撚靚仔點解要去整容整到蠟像咁

通常形容一個男人愈大愈有男人味
佢就愈大愈有亞視味

係呀，好想同佢做愛

單戀雙城同真相嗰陣都好型，但而家

入黎就係想睇呢張相

好似娃娃瞬喎

如果佢一直留起TBB，做下咸濕角色，可能成就大過今日

痴線咩，鵬鵬靚仔咁多
個髮型係有幾分似嘅

好想比佢鹹濕

吉嬸D品味 唔怪得你尋晚食杯麵同叮小籠包

無人同我爭咪仲好

阿舜

老mk

乘勝追擊真係屌打雪雪雪signal wong 馬明

堅型，唔明點解佢成日比人笑

酉卒日愛Ml＜囝

其實同而家差唔多樣

而家多咗份邪氣

雖然成日話佢亞視味重，但佢係亞視嗰陣拍殭屍3同愛在有情天幾型

亦好似由嗰陣開始專做啲亦邪亦正嘅角色

幾普通下
同期吳家樂好似仲靚仔

好似一個演員 講唔出邊個 啊叔嚟 50幾歲

和大人好pure

我隔離睇

其實唔差

而家塊面太膠 個笑容勁怪

真心佢點睇都唔算靚仔, 頂盡高大.

佢陣亞視味 係來自佢本身個人有種老土同好”Leung”嘅氣質
唔淨止因為佢係亞視做過

你條仆街搞到巴打同like佢既巴打炒撚曬車

亞視味炒左咩車？
啲女人未做雞之前係唔可以有雞味？

好撚型
有冇鵬友係度

第一張cap 廣告唔洗比人屌

而家成個北村一輝咁

大陸仔

真相最正

到底佢影依張相嗰陣點解要擺依個pose